使徒行者真係禾地９０後既經典劇集之最

六個年頭過去了，就算今日打開電視機都仲見到歡喜哥宣傳「新三國」，你地話經唔經典

仲有呢個大和田定何uncle，吖屌唔係，係2016年返返TVB拍劇既郭峰加持，正！啲角色同演員咁受歡迎，唔怪得之啲人話ＴＶＢ偽人每年供應十億收入比電視台啦

屌我都想大台改朝換代呀，快啲做任踢走大台呀

【每日任務@ 16 Jul】
💎新三國💎

留言template：

無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如ViuTV及77台，以免間接資助一間為中共維穩的電視台！而在 貴公司重新審視宣傳策略前，我及我的親朋戚友將會盡量避免光顧 貴公司，敬請注意。

1.如果你唔認同佢地既營商手法，請入facebook比
2.如果你想佢地改過，請留言回覆
3.如果你真係唔鍾意佢地，咁就唔好再買
4.對志同道合既手足留言比個讚

============================================
如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊），又或者得閒click入呢個Post（）我會盡量每日更新

FB:
TG:

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

補充一句
愛國愛黨

大和田定何uncle

咩係和諧黑

好快

followed

===============置頂任務(最後更新15 Jul 2350)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】澳洲歌婷 (15 Jul)

【維穩金主】Pizza-BOX (14 Jul)

【鞭屍師召集】沐印、出入易迷你倉、澳洲膚潤康需要大家鞭策

【澄清聲明】順達財務並非TVB廣告商！！！ (13 Jul)

【一周回顧】7月6日-11日任務總結 (12 Jul)

【維穩金主】肌研Hada Labo (11 Jul)

【維穩金主】三生牌，鹿茸大補酒 (10 Jul)

【維穩金主】德國孖人牌 (9 Jul)
出帖頻率：

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)
出帖頻率： (最後更新：14/7)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：14/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

胡編

推

反對分裂國家

btw上次已經比佢block咗

環球時報

幾時去美國旅行？？

唔怪得我對佢有印象

我去炸機先

我都去炸機

去唔到啦

反對美國干擾別國內政 赤裸裸地霸道行為

嗨英Ｂ

冇人call禾

去邊到旅行係我地自己嘅事
外人不得說三道四

最後一套有睇cctvb嘅劇

家寶唔岩

呢套…未睇過

Push

Push push

好耐冇見

斯文巴你好

影子洗地組忽然強勢出現

噚日潛水咋嘛

升呀

推呀推呀

Hi

要一雪尋日既恥辱

唔慣冇你

我地係minuteman，只要有需要，一分鐘就會出現推ＰＯ

我最後一套係大唐雙龍傳

好少人咁叫我
奇俠巴順口好多

推你上熱門

就算係重播，都好似係七、八年前…？

去聽desert island discs

一集都未睇過，我和彊屍有個約會呢啲先係我年代既回憶

鋼鐵奇俠又係奇俠，雷神奇俠又係奇俠，太濫，點解我唔可以叫你斯文巴

我淨係記得好似係05定06年暑假出

神作

個陣純粹睇benz雄

唔係最後都上咗咩

唔敢

你唔睇電視?

下,2004年

朝早先上...咗一陣

得死廢老先玩哩啲

我唔係call 咗

第二集堅神作,最強港劇沒有之一

拼拼絲一出現就好閃

之後都冇睇喇

咁又唔好咁講，以前既我都會玩呢啲驚

人哋唔係玩pokemon go

標題

真係要多謝陽光絲朝朝早幫我造勢

原來十幾年

閃爆你

係咪set左唔比人cm同like？
定係我比佢blk咗

你已經被BLK了

有無黃眼科醫生推介?

如果組個晨早洗地組會唔會好CHUR

小氣到呢

90後

唔知點解game page都係好鍾意BLK人

竟然無人入黎鬧我地

熱門十三，多謝大家

Pishhhhh

吸引左我down黎玩

個陣覺得幾得意,個trailer d角色分哂level

伐伐有過咁嘅idea

我本身想話5p同埋大唐雙龍先係之最

咁就到禾喇

其實人唔洗多 今朝好似得3-4個人瘋狂推就上咗

我懷疑班tvb fans畀我哋呃咗入嚟

不推文

5P 我細細個就比高登仔洗腦話5P唔好

推一陣就摺埋

同埋有班見到tvb劇諗住入黎屌嘅人

豬豬要開PO?

係啊

Yes,岩岩整好

大家又中圈套

開咗叫禾

慣左手勢,推番

方中sir

三色台不了

搭車時間推就得

善用推文回覆喔

奇俠=型棍

sor

刪留意刪得好勁，派嬲

如果我叫奇俠奇俠咪好型？

標題的重要性

可能要配合家寶炸機先上到熱門

熱開第五，多謝

喂你好串喎𡃁仔

戶b

我嘅因素好細

咁呀…黑警奇俠型唔型

俠b

咁即係我尋日個標題開得差

見到隔離殺手同迷惘都上到熱門真係屌出聲
殺手有ail我都算，屌套迷惘有楊明都仲有人睇真係痴撚柒線

個ＰＡＧＥ留言都係殘體字，全部北方人黎？

好嬲好嬲就要派嬲嬲

冇東風啫

應該好快痛風唔洗激氣

司馬懿要既唔係東風，係兩個寶貝仔

次次都比你呃到入嚟

原來黑仔都有份

又中圈套

笑死即刻唔嬲啦

pishhhh

陳奕迅亦含我

下次唔推你啲post了

錫啖先

好耐冇見啦

好啦好啦，嗌你奇俠巴巴

成班冇骨氣

其實你個名係點解

好耐咩

屈服了

魏晉南北朝既男仔，魏晉仔

Poshhhh

唔知，我呢幾日少上咗

點解係司馬懿？冇讀歷史

仆街，點錯腐皮

司馬懿凌駕咗魏朝皇帝，間接開創咗晉朝，佢既子孫後尾尊稱佢做晉武帝

top 3

罰推多幾次

推 fb比人封左 7日後先用到

胡編你未Pin置頂任務呀~~
#11

開個分身?

[至少112名手足上庭！] 7月17號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

電台

[至少112名手足上庭！] 7月17號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

推推推

試過啦 比人檢舉虛假帳戶就收檔 五毛就無事

呢一代做既係比下一代有將來

G持

樓主次次諗題都諗得幾刁鑽吓

次次都估佢唔到

前人種樹，後人乘涼呀

我無攤 上次大ac 封左三日 即開完之後就一日派3-4次嬲 可能有排去留言屌五毛 搞到封左

Btw開多個試下

係對罵中國政府同香港政府特別嚴

負評數

推，一齊派嬲

點解睇唔到啲手足留言

比人刪鬼曬

應該係有班人未睇內文就負評咗

啱啱刷新下頁面，成個cm冇晒+唔再比我留cm，睇黎呢個page有admin長駐維穩

成炸殘體字留言

大和田

無睇名 差啲㩒咗負評

派埋嬲比佢地

你要負責任

嗨

瞬間比人bam咗
係第一個post留完
第二就留唔到

我靜靜雞派嬲算

靜雞雞

push

先生 睇咩病

pish

Benz雄是黃定藍

對老一輩不抱期望

。

推到執

推呀

差D想入黎屌老母

高質

要逼屋企人轉台 每人做多步

p

胡總未pin #11 啲任務呀

金拱門宣傳片有佢

金拱門仲有無賣tvb廣告

呢個收工時間開

個標題

Pushhh

果套係04年做

09年翻做

使徒行者之後 乜野劇都垃圾

出埋續集都垃圾 一集都冇睇過

cctvb救唔返架啦 如果唔係港共撐佢 根本係外國咁搞一早執左

呢個冇update?

admin被捕後已轉趨低調，請follow新團隊

FB:
TG:

乜唔係 尋秦記呀 大唐雙龍傳 呢d咩

岩👍

都無人搵徐子陵同寇仲拍廣告

又block 好小氣

試圖含啫

up

uh fucking clickbait

721 831 101 1111

咁經典 唔可以唔推

垃圾game鬥課金

樓主開po越嚟越搞笑

聽講晏啲仲有第個搞笑PO

Push.

留左言比人del左 而加直頭唔比人留言

任已做

越爛越愛

好佩服巴打你改title既功力

樓主好棒棒

夠啦唔好再推

袋鼠外賣搵呢條友代言

好句好句

唔係一樣咩

頂, 盲咗, 最衰都係拼拼

關咩事

原本想1630出PO，但諗起會撞張醫生個期 拖到1715先

g chi

佢閃盲咗我

預我1715啦

我都閃

冚球剷

CLS

乜都要打手

萬事俱備，只待檔期

又捉到打手啦，大家一齊入嚟恥笑啦

《一開始WFH，啲網民無所事事又開始周圍咬人》

又捉到廣告商啲打手啦，大家一齊入嚟恥笑啦

《一開始WFH，啲網民無所事事又開始周圍咬人》

來了

巴打真係好有心

借個位 會員標籤功能

竹木

竹手戈

唔係戈？

冇嘢啦

===============置頂任務(最後更新18 Jul 2205)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】Crocodile (18 Jul)

【維穩金主】立邦油漆 (17 Jul)

【維穩金主】新三國 (16 Jul)

【維穩金主】澳洲歌婷 (15 Jul)

【維穩金主】Pizza-BOX (14 Jul)

【鞭屍師召集】沐印、出入易迷你倉、澳洲膚潤康需要大家鞭策

【澄清聲明】順達財務並非TVB廣告商！！！ (13 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)
出帖頻率： (最後更新：14/7)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：14/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

是日特別任務

《時下嘅師奶人妻，屋企無野做究竟鍾意去邊？》

香港電台

[就破百萬］鏗鏘集fb 千字文採訪手記 講製作7.21誰主真相幕後艱辛